## Справочник по API
В данном справочнике описаны пути API и соответствующие ответы к нему.

### Содержание

1. Тесты
2. Авторизация

### Тесты

В данном разделе приводится список открытых API запросов связанные с тестами.

##### Категории тестов



- Метод: `GET`

- URL: `http://localhost:8080/category/`

Полученный ответ:

      [
      {
        "title": "ОРТ",
        "to": "/tests/ort"
      },
      {
        "title": "НЦТ",
        "to": "/tests/nct"
       }
      ]

В ответе предоставляются следующие поля категорий:

1) `title` - Название категории

2) `to` - 'Кодовое' название категории (По нему следует отправлять запрос на подкатегории)